只要該黨願意庇護和捍衛一個威脅共和國的煽動家，而他卻擋了路，這一切都不會發生。別再試圖拯救共和黨了。沒希望了|詹妮弗·魯賓| 2021年2月12日|華盛頓郵報
這一場景很合適，因為將衛冕國家聯盟賽揚獎得主加入衛冕世界大賽冠軍的光輝掩蓋了道奇隊在這位神祕的右投手身上究竟得到了什麼。特雷弗·鮑爾（Trevor Bauer），一位與非正統交易的非正統明星，在《華盛頓郵報》2021年2月12日刊登了一篇非正統道奇隊簡介《切爾西·詹斯》
霍根政府為其分散化系統辯護說，這對於建立一個基礎設施至關重要，當聯邦政府提供更多的劑量時，基礎設施可以升級。在D.C.發現的南非和英國冠狀病毒變異體；馬里蘭州將開設第三個大規模疫苗接種點|艾琳·考克斯、朱莉·扎茲默、雷切爾·查森| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
在整個小組中，參與監督委員會的人員為該項目進行了辯護。Facebook監督委員會表示，如果項目成功，其他社交網絡“歡迎加入”| Taylor Hatmaker | 2021年2月11日| TechCrunch
突然關閉它們將引發該市既負擔不起也無法辯護的法律訴訟。召回理事會主席延坎貝爾|斯科特·劉易斯| 2021年2月9日|聖地亞哥之聲|的努力背後是什麼
我不同意你說的話，但我誓死捍衛你說話的權利。被恐怖分子殺害的穆斯林警察|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸
在報道該事件期間，法雷爾參加了WSMB AM電臺脫口秀節目，為杜克辯護。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸報
當我們的當選代表就任各自的職務時，他們宣誓“保護和捍衛憲法”。警察是否在竊取人民的財產|Joan Blades，Matt Kibbe | 2015年1月2日|每日野獸
他告訴《野獸報》：“一旦我們能夠為案件辯護，事情就可以向前發展了。”。檢察官不知道9/11主謀的審判何時開始| Tim Mak | 2014年12月17日| DAILY BEAST
哪個政客想為聯邦政府資助的罪犯墮胎辯護？共和黨隱藏的監獄墮胎禁令|哈羅德·波拉克| 2014年12月13日|每日野獸
當我們經過這片沙漠後，我們發現了幾個加里森保護商隊免受韃靼人的暴力。《魯濱遜漂流記》的生活和最令人驚訝的冒險故事，紐約，水手（1801）|丹尼爾·笛福
決定吧，你們這些從我們種族的人種學差異中學習的人，但上天保護我們免受波旁尼斯人的傷害！布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
後來，我相信，一個孩子習慣於擁有他最喜歡的顏色，並準備好抵禦其他人的偏好。兒童的方式|詹姆斯·薩利
學會行善：尋求審判，解救受欺壓的人，為孤兒伸冤，為寡婦伸冤。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
受害者無法自衛或逃跑，屠殺非常可怕。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾